原來viutv今日一週年台慶

點解乜野慶祝都冇？係咪就摺？
亞視都起碼得掟壽包

一週年乜都冇唔係先唔正常咩

毛記都搞過台慶